AV女優夜歸遭3醉漢糾纏 美腿遭劃傷濺血

看了真讓人心疼！

無妄之災！曾獲DMM成人大獎「最優秀女優獎」的日本人氣AV女優大槻響(大槻ひびき)日前在推特上自爆在外吃完飯後返家途中，竟遇到3名醉漢糾纏，結果被他們丟來的酒瓶給劃傷小腿，一條白皙美腿上多了一條怵目驚心的血痕，讓粉絲們看了相當不捨。

大槻響在推特貼文上PO出傷痕照以及3名醉漢特徵，表示已經報警，她也發文表示還好傷痕淺，保證將不會影響接下來的活動，請粉絲們放寬心，也非常感謝大家的關心。

平時睇av都唔覺佢有咁多腳毛
有腳毛仲好 j

專登上網GOOGLE
樓主我屌你老母

戇鳩仔

未見過咁柒既腳趾

Gv定AV 男人腳嚟嘅 呃我唔到